拍緊拖, 另一半同異性去行街睇戲, 點諗件事好...?

接上次一事, ()
無意中係女友電話見到D 合照, 發現佢同個 新認識不久男同事單獨去睇戲,
當下問女友點解呃我話唔舒服, 但就同個男仔去睇戲,
佢話因為唔想我誤會亂諗, 所以先講大話,
(前因: 因佢之前問過我可唔可以陪個FD 睇戲/食飯, 而我當時話接受唔到一男一女去睇戲, 淨係食生日飯就OK)
但佢一直就覺得世界上唔係男就係女, 同朋友睇戲好正常,
同埋今次係因為個男同事 生日想睇戲冇人陪, 想搵佢陪先唯有去睇...
最後佢都應承左我唔會再講大話呃我同男仔單獨出街睇戲... (但我FEEL 到佢都好似唔係太服)

件事相隔幾日, 我個心都總係有D 唔舒服,
覺得佢為左個男同事講大話呃我, 好似唔太重視我咁,
但佢又話佢一直都淨係鐘意我無鐘意其他男, 只係覺得岩傾識多個朋友...

大家覺得係咪我太過敏感???
點諗呢件事...

唔洗諗 佢係想搵新鮮感試新野 試岩就會飛你
利申 過來人

感建分

雖然唔係想咩感建分

但你都應該準備比人飛

帽事嘅 人地都話同事食個飯姐

你真係信佢藉口

姐係感建分

Sor 佢無資格做分果個

所謂殊途同歸

咁你都信？

先唔論你條女對佢有無意思
個男同事生日搵佢睇戲就擺明對條女有意思啦
你條女都唔識避忌，一係想收兵一係就對佢有意思，仲要呃你話唔舒服

利申：唔介意另一半同異性單獨睇戲，如果已經申報左嘅話

你條女一早俾人抽插完中出埋啦

算啦，條女係臭雞

對方樣子+ package同你相比如何？

乞番尼既愛情會長久?自己諗

樓主女朋友：
有男仔想約我扑嘢
但係我又唔想你唔開心/誤會
我唔會投放感情㗎 扑完就算㗎啦
所以我先講大話 唔想你唔開心呀

條女水瓶座？

可能人地睇完戲比人屌埋都唔出奇

"但佢一直就覺得世界上唔係男就係女, 同朋友睇戲好正常"

咁正常點解要講大話呃你話唔舒服先？
咁正常點解唔直接講呢？
係咪？

同埋今次係因為個男同事 生日想睇戲冇人陪, 想搵佢陪先唯有去睇...

睇到呢到已經預測到大大頂綠帽由頭笠到落腳

個男同事淨係識你女朋友一個女仔? 咁多女仔唔約係要約佢? 仲要生日呢d 日子想搵人陪?

遲下想搵人扑野 咪搵你女朋友囉

岩阿

有心暪你條女會淨係睇戲?

依家冇事，遲啲一定帽事

叫下次搵埋你去

醒下啦屌你老母
騎牛搵馬呀戇鳩
飛鳩左佢啦

係佢飛你前中出即飛

無事既，只你為左第2個男仔呃你姐，無事既

另外，睇埋你上一個post
咁你咪唔好搵佢囉，反正佢咁忙
佢有佢精彩，你有你生活
拍拖唔係要玩到糖痴豆咁ge
拍拖至少都要互相尊重
當另一半唔對重另一半
有咩好煩惱，得返一個標準答案

佢都好唔尊重你

過多幾日佢會同你講分手理由:

對唔住，我唔適合你你值得更好

or
我覺得你冇乜上進心，唔啱我

總之條臭雞港女一定企響道德高地，跟住你出post話好掛住佢既同時，佢已經同個男同事日屌野屌，而你?who fucking care

因為佢知道男友唔中意，但佢自己又「好人」，想陪對方而唔令男人唔開心

感情問題一律建議分手

做定心理準備，好快會同你講分手

港女永遠站立於不敗之地

揾個好d嘅女仔過下半世吧

放過自已啦我信妳自已己經有答案

係男人都知條友對你條女想點
照直同佢講
不合就分無謂自己辛苦

根本有另一半就唔應該單獨再同異性出街
我同事就算結左婚咁多年都係咁
雙方唔介意就話冇問題
你介意既就講比佢知
傾唔點唯有分，佢都比唔到安全感

我POST 上黎就係因為唔太相佢講...
因為我都說服唔到自己, 點解會為左個新識既朋友呃男友...

但係同佢拍左咁耐拖, 我又唔覺得佢係果D 鐘意收兵 或者 騎牛搵馬既人...
同埋拍拖拍到談婚論嫁既地步, 而家先黎唔信佢...?

所以我都唔知點諗件事好...

帽事嘅，冇嘢好擔心

依個世界唔係男就係女所以單獨睇係冇問題，
依句我覺得只係適用於條仔係識左好耐嘅朋友

知你會嬲但都去
知咩事啦，乜撚野叫做朋友一係男一係女
要識避諱下

想問你幾歲？拍左幾耐

其實出去食飯睇戲 , 仲要影相
咁都應該有d野架喇
做定心理準備啦

比著係我我都唔會信
典型出軌藉口
係冇嘢嘅話冇必要呃住你
從來亂唔亂諗嘢都係取決於誠信

我亦都知果個男同事係 鐘意我女友,
但女友話 ...
佢話佢都已經同個男講左, 佢有個男友, 而且就快結婚...
又話 "人地鐘意我, 我都冇辦法..."

已經冇咗意思

咪係囉
你都知咩料啦
不過我都知你係上來求安慰
呢次我真心建議主動分手
就算俾你拖你都唔會開心
心入面一定有條刺

同樓主完全一樣 又係識咗個男同事同佢單獨出街睇戲 最後比人帽咗

帽事嘅 你條女過夜萬二

一次不忠，百次不容

過來人姐驗: 我個Ex以前呃我話同屋企人出街食飯，其實係同佢個ex 食飯，踼爆之後又係話知我唔鐘意先講大話，只係想當佢個ex係普通frd 咁食飯 個次衰心軟信佢，最後都係比帽我帶(雖然唔係同返佢個ex一齊)

一個愛你ge人係唔會忽視你ge感受，如果佢唔肯為你放棄一d野，大家趁早斬纜好過 你話識左好耐就話姐，新識ge都單獨出街，一開始可能真係冇野ge，出多10次8次再落埋酒吧會發生咩事你自己諗

搵多個同事去，3個人睇唔得嘅

真係睇戲

帽事嘅 食個飯岩傾嘅咪食完再去海邊散下步
行下行下就送埋返屋企
頭先傾得耐有啲口渴咪上去飲杯水
飲完水又有啲夜咪留個夜訓個教

其實佢好明顯已經有離心 一定係有啲野唔妥你

你自己諗啦 有信心嘅救 冇信心都唯有由佢

利申 過來人

分手啦
睇都廢事睇

其實 帽咩特別 ， 有一必有二

又關星座乜事

救嚟都無用
一定有下次
只係會再收密啲唔再畀樓主咁易知

你女朋友知你介意都唔避嫌
咁你對佢嚟講都唔係好重要

中出即飛

唉屌好撚慘
唔好放咁多感情落去了，廢事太受傷

你女朋友on9快分手

分手算把啦

咁就死啦
人地鐘意佢
佢唔鐘意人既話點會冇辦法呀
Hea應佢 唔同人出街已經係辦法啦
佢照同人出去即係俾緊機會人
亦都冇尊重過你

問下姐 係唔關事嫁

佢講大話呃你同異性出街
佢冇內疚喎 仲原諒

我想知 女仔會點睇呢件事...

我為左佢, 一直同女仔保持距離, 所以冇乜女仔FD...
但佢就好似冇特別避忌, 成日都同D 男同事玩得好埋咁,
不過當年都係因為咁, 我先同佢由朋友變情侶...

仲要有合照
男嘅狗公到咁明顯
你條女係受就係on9

Either way 都要飛
完

咁你咪試下，睇下佢有乜反應囉

不如你諗一男一女出街有冇拖手仔先啦

識兩三個女仔 見住同第二個男仔拖手仔 攬攬錫錫都可以唔係情侶關係

你今晚砌條女佢果陣睇下個形狀有冇變啦

異性朋友重要過你呀
不如做異性朋友好過啦

下次就唔止係食飯 睇戲咁簡單啦
不如搵個重視你 珍惜你嘅人仲好啦

點解會係連登開依D Post
定其實你係條女諗緊分唔分手
定你無朋友

有個朋友話
佢條女因為唔想你個朋友亂諗
所以唔同你個朋友講
你點諗？

唔知你真定假啦
我認真答你

如果真係仲愛佢
最好就搵日2個人心平仔和坐底傾傾
你表面又黑哂面對佢
跟住佢又唔服你 分手只係遲早

可以同佢講，真係唔想你同異性單獨出街
換個說話如果我同女仔睇戲你又接唔接受到

見好多就算求完婚,去埋雪山影結婚相都可以有新仔分手
小心為上..覺得仲有得救既話就要及早坦白灘開講

坦白講 人地鐘意你女友 的確係人地既事 但你女友明知人地鐘意佢 但都唔避忌 就係你女友既問題

時隔一個月都仲係咁

有得扑好扑
性愛分離

正常女仔會識避忌，港女除外
綠帽等緊你

如果真係去到結婚地步
咪忍下 睇下時態發展如何

索吓有冇味

若然未帽 時辰未到

一係依家分手，一係等佢飛你

其實冇話邊個岩定錯既 有男女朋友的確可以同異性出街既 但應該要坦白囉 出完街畀人發現先話唔想你亂諗 即係如果你唔發現你呢世都唔會知佢偷偷地同異性睇戲

中出左先

你女朋友冇意搵新姐 個男同事對佢有意啦明顯幾十歲人 唔好話冇朋友啦男同男約睇戲明顯輕鬆啦 無啦啦約你女朋友 根本有意思

你女朋友咁都分唔出 都唔知係蠢定天真

帽事既

應該冇扑野既
不過錫下頭髮拖下手仔，飲下同一杯可樂啫
最緊要識得返屋企
樓主睇開啲

如果條女要改，一個月前已經改左啦，退一萬步黎講，假設你女朋友真係無出軌，你地結左婚，你都仲要擔心佢出面d異性fd成世，何必呢巴打

人地鍾意你女朋友 你女朋友真係對佢冇意思 就表達清楚d 唔好約出街啦on9自己仲同人一齊去單獨睇戲 識唔識咩叫避嫌呀

你可以叫你女朋友比翻小小距離同埋安全感比你 如果咁都唔肯 明顯係騎牛搵馬

佢咁做其實都係想逼你分手姐，只要你開到聲分手，佢就可以同人講自己有幾慘幾慘，就結婚都比人分，咁男同事就安慰佢，咁就順理成章一齊。
樓主快d 搵定個新，係佢未帽你前飛左佢先。

對唔住樓主
你條女有左
係意外離
對唔住

唔係扑完算 係試咗一次先
睇下邊個好d 再選擇

明知你會亂諗會介意又去，仲要講大話
一係傻 一係騎九揾馬 一係唔鍾意你
好鍾意既就傾掂數
有下次就諗下值唔值得

呢個真

陰鳩公

我親眼見過有男友既女同事同隔離team男同事電得好埋

例如個男lunch會過黎玩女同事d頭髮， 會雙手合埋女同事對眼問估吓係邊個

危機出現
樓主小心

識玩呀巴打 試啱先決定

So sadbut true

其實幾好，你下次可以同其他女仔單獨去街睇戲都冇問題，各有各玩。最緊要識返屋企。

條仔肯定扑過你條女，就係佢唔聽你電話個陣

個日睇戲又拖又抱 睇完仲去左開房

睇到呢度我真係忍唔住笑左

你女朋友明知人地鍾意佢，都仲要同人單獨出街，擺明俾緊甜頭對方，咁樣越接觸得多，對方就越放唔到低嫁喎

同普通異性朋友出街提前報備得到另一半同意係好基本尊重，而如果係明知對方鍾意自己，根本就要自動自覺遠離對方，唔應該同對方有太多接觸，以免玩出火

你女朋友扮曬無辜，講到自己冇得揀，但明明佢就係好主動去引人地，有意圖咁更加鍾意佢

我ex個時都瞞住我約男同學睇戲
之後佢地一齊左,當然中間仲有其他野
樓主自己諗啦

你要俾佢feel到你都開始想換對象，
佢或者會緊張番你，人都會犯錯，但係你試過之後feel到佢無誠意繼續既，就放手。

有意圖令人更加鍾意佢

呢件事, 我同佢嘈左好耐,
佢都係唔明, 係咁話我突然變到咁控制狂...

佢話唔通 佢以後識個異性朋友都要我批准?
我叫佢避忌下, 佢又話佢都冇野, 點解要避?
仲話 而且人地搵佢, 唔應人或唔覆人又好似好冇禮貌...

話人地鐘意佢就遠離人, 唔通個個鐘意佢就個個都冇得做朋友咩...

當佢無俾綠帽你 無呃你任何野 但佢都幾明顯係騎牛搵馬
同你傾電話就話唔得閒 但又有時間打俾個同事 明知你唔中意都仲要同人出街 大佬醒下啦 佢只係想留住你因為你愛佢 但你無野吸引佢 佢咪唔會為你付出 其實咁簡單嘅價值觀都唔同 仲一齊做乜

樓主唔會分，因為當局者迷，等多排您地再嗌交佢就會順便同您講分手

今日既過來人 6年都要散 唔好咁戇鳩比佢試

你都想聽啲人叫你唔好分手姐
根本你知自己條女咩料
只係唔想接受

你唔飛 佢遲早飛你

+1
試第一次就會試第二次

淨係插左少少入去姐
大家朋友試下無妨
唔係男就女架啦

你上得嚟問，你自己都有答案啦
純粹想搵人認同啫
依家就話你知啦
係呀，戴撚左綠帽呀，仲唔除？等乜鳩呀？
俗語都有話綠帽唔怕戴，最緊要除得快

佢有少少轉移視線，識異性朋友同唔識避忌係兩回事~有另一半嘅情況下，一般異性朋友，同對自己有意思嘅異性朋友處理方式根本唔同

同一般異性朋友正常社交行為係冇問題，但係首先要做嘅野係要同另一半坦白同交代，等另一半安心，呢啲叫尊重

而佢話佢自己冇野唔使避忌，咁如果大家都對對方冇野就當然冇問題（前提係另一半都相信）

但而家好明顯係對方對自己有野，唔係一般異性朋友喎，為左保護自己，同令對方唔好對自己抱有不必要嘅幻想，處理方式係咪應該要比「同一般異性朋友相處」更加嚴謹啊

其實人地搵佢，唔使去到完全唔理人嘅地步，絕對都可以禮貌性回應嫁，只係唔需要有過多嘅交流咁解，希望佢可以明白一個道理，理對方太多對大家都冇好處。

所以佢問得出「人地鍾意佢，唔通就要遠離人地」，真係好好笑。單身情況下，明知對方鍾意自己，而自己又態度曖昧不明（唔好覺得自己話對對方冇意思就叫拒絕，事實上keep住會出街果啲，就一直俾緊幻想人），都會俾人話唔應該，何況有另一半

而有另一半，明知對方鍾意自己就更加應該保持距離，所以反而想問返佢「自己有另一半情況下，同啲鍾意自己嘅人繼續做朋友有咩得著？」

帽事既 ，就算你條女幫男同事吹完再中出都係一時控制唔住， 唔好怪你女朋友

條仔就正
屌完人條女唔洗上身

唔聽電話99%出事，仲有個1%係買梗套準備出事

下次再睇佢電話會睇到佢幫個男嘅含撚同俾菊花人玩嘅相

冇事啦，相信女友唔怕
唔好意思樓主，其實佢係陪我睇戲，
睇完我哋仲去床上睇夜光錶

拿拿聲屌返劑之後分手啦

唔好意思樓主、比咗頂綠帽你帶添，
由頭笠到落腳趾尾果款
Btw你女友幾好

港女根本就係咁

屌，樓豬你睇人電話先咁仆街仲好意思上嚟討論

隨時套都唔洗戴啦

Lm 等你出下個post
發現自己比人帽左

正解
樓主都係有定心理準備

利申：經歷過一模一樣

因為仔而對你講大話已經飛得啦
仲諗？唔撚通等到幫人養便宜仔先分？

不能同意更多

條女好明顯騎牛找馬

你條女個閪好緊好舒服
多謝樓主

其實呢，朋友睇戲食飯真係冇乜嘢嘅
但係唔該留意返，新識冇耐，男同事，單獨睇戲
你話識咗5 6年嘅朋友單獨睇戲，或者成班人陪新嚟嘅男同事一齊睇戲，都冇問題嘅
不過你女朋友呢個情況絕對唔得囉
仲有啊，佢因為咁同你講大話啊，欺騙絕對係一個大問題囉，仲講到驚你亂諗先呃你，佢唔去你咪唔會亂諗囉
而且佢好唔尊重你囉，你話咗唔可以唔鍾意佢仲要話世界上唔係男就係女, 同朋友睇戲好正常，佢究竟在唔在乎你會唔開心架？
過來人可以話俾你聽，你以後一定會成日都唔信佢成日覺得佢呃你
而佢就會覺得你好煩，小小嘢都咁介意(同時佢可能會繼續呃你，同你講過嘅嘢唔會遵守)
之後嫌棄你飛咗你
但係佢唔會明自己帶俾你幾大傷害仲會鬧返你轉頭

中出即飛啦 仲上黎問 想人答你咩

你條女將d 野放大,再講到咁極端就當自己岩
你係講緊有另一半就應該要避忌,
佢就放大到去識異性都要你批准

樓主長痛不如短痛,
唔知足,未玩夠既人要唔過

多謝各位咁有心，
始終咁多年感情，唔係咁容易話分就分...

目前呢個階段，我諗我會再搵機會同佢傾下，
因為以我認識既佢，唔會好似部分人講既咁隨便，但今次件事，佢的確令我心中有刺...